（多圖）又有大波港女喺IG搏出位

欣宜曾經因身形肥胖而自卑，曾決心減肥，由近230磅減至130磅，原來瘦咗之後，生活仍然唔易過。2014年欣宜喺Facebook表態停止再減肥：「重組自己，開展健康的生活，不會再強迫自己」，並在微博高呼：「我要為肥人爭光！」
今日嘅欣宜真係開心咗好多。欣宜經常喺社交網分享吃喝玩樂嘅相，尤其喜歡show驕人身材，因為有自信嘛，加大碼都可以靚靚。
欣宜噚日喺ig story分享一段佢同女性友人一齊浸spa嘅短片，見佢穿著一件火辣辣嘅紅色比堅尼，側身舉V同朋友一齊影合照，笑得好開心。之後佢仲同呢位女性朋友一齊睇日落，佢話：「「同我女人一齊睇日落，真浪漫！」不過，大家唔好誤會欣宜轉性向，呢位女性朋友係有老公嘅，而欣宜就繼續單身。

屌你老母我要洗眼

我屌

而欣宜就繼續單身

好大波

得一張圖就話多圖

溝到欣宜成世唔駛憂，我都好想溝

屌你老母

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

屌你擺明玩嘢啫

吓屌你老母呀得咁少圖?

正皮引伏 不能只有我看到

正仆街樓主

Show Blocked User - Ching識波